一人一個你最鍾意嘅反派

batman入面嘅小丑

蟻王 藍染

馬份

Kiki

ff13-2 gaius

Kono dio da

維尼

上弦参

宇智波帶土
對自己鐘意嘅女仔深情到要放棄全世界 只係想創造有個嗰個女仔嘅世界 到臨死嗰刻都諗住個女仔
自己嘅老師波風湊阻住佢個計劃嘅時候 仔細啲睇 佢每一招都無狠下毒手去殺佢老師（雖然你可以話波風湊本身好勁）
最後帶土知道自己做錯咗 佢同卡卡西都衝去幫鳴門同佐助擋最終BOSS輝夜嘅攻擊 仲為咗自己個朋友卡卡西 用佢自己淨返少少嘅卓羅用神威轉走咗向住卡卡西嘅攻擊 然後自己被捅
所以最後對輝夜一戰 佢嘅功勞都唔少

雖然佢之前嘅做事同諗法都好極端 但係睇佢個原因係情有可原
可以叫反派 因為喺火影裡面 佢都係其中一個BOSS 只係最後改邪歸正咁解

我地既目標係喺破壞中，維持呢個世界既平衡 ，用罪惡去搵出真理既所在。我地兩個係魅力四射既奸角；武藏 、小次郎，我地火箭兵團筆嬲都係來去如風！我地既明日係惡貫滿盈既黑暗日子 。冇錯喇～喵！

Loki

漢尼拔

果然翁～

venom- Carlton Drake

夜神月

艾倫

老實講 無限月讀 未必係壞事 每個人係美夢中直到死

Reverse flash

Wesker

戶愚呂弟

野獸刑警㩒釘華

THANOS